放學返屋企小心！旺角隱形戰車！有車牌請記低！

親眼目擊黑警坐喺裡面，開通彌敦道！

大部分KIA車！

UX3746
SZ5627
UH6937
UP5647
SV214
UL6947
US7465

仲有以下呢啲